放黃子華一張 15 號 680

15 號680一張 臨時有朋友突然唔去 有意T me